裁判官引條例改控罪 少年藏雷射筆列攻擊性武器罪成

由於小農DNA關係.所以華人法官普遍係賤種.
裁判官引條例改控罪 少年藏雷射筆列攻擊性武器罪成
5小時前

告咩罪唔係律政司決定咩 依加法官可以自己改咩

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！